有無人知呢首歌叫咩名

oh waterfly baby waterfly
im gonna rock you
係一個女人同一個男人唱的